不如呢度改名叫做港人講地算吧啦

反港獨
大家都是中國人
大中華
反美反日
支持一帶一路

block 晒d 五毛狗

外交部：「一帶一路」走出去就有風險 (2017-6-9)